林鄭：出現巨變 不得不重新考慮參選特首

收皮林鄭

If not me, who

燒山又中

仆街了

跟本就係劇本，你唔想要689，咪俾個更死哽的你囉

薯片太溫和，作風又近犯民，註定收皮

不過以林鄭果種親和力同自大性格，選到咪同689一樣，作風跟本唔會變

林鄭：689不了，我急不及待好想玩玩了

有幾巨變呀，以為689參選就嬴梗